'\" t
.\"     Title: \fBkjscmd5\fR
.\"    Author: Harri Porten <porten@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: Manual do Utilizador do kjscmd5
.\"    Source: Plataformas do KDE Plataformas 5.13
.\"  Language: Portuguese
.\"
.TH "\FBKJSCMD5\FR" "1" "2015\-07\-31" "Plataformas do KDE Plataformas" "Manual do Utilizador do kjscmd"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NOME"
kjscmd5 \- Interpretador KJSEmbed das Plataformas

.SH "SINTAXE"


.HP \w'\fBkjscmd5\fR\ 'u
\fBkjscmd5\fR  [\-\-help]  [  | [\-e]  | [\-\-exec] ]  [  | [\-i]  | [\-interactive] ]  [ficheiro] 


.SH "DESCRIÇÃO"


.PP
O
\fBkjscmd5\fR
é uma ferramenta para invocar os programas do KJSEmbed a partir da linha de comandos\&. Irá executar os programas indicados no parâmetro
\fIficheiro\fR, usando o KJSEmbed\&. Este comando não aceita o \*(Aq\-\*(Aq (stdin) como
\fIficheiro\fR\&.


.SH "OPÇÕES DA APLICAÇÃO"




.PP
\fB\-e\fR,\fB\-\-exec\fR
.RS 4



executar o programa no
\fIficheiro\fR
sem o suporte gráfico\&.

.RE
.PP
\fB\-i\fR,\fB\-\-interactive\fR
.RS 4



iniciar o interpretador interactivo
\fBkjs\fR\&.

.RE




.SH "UTILIZAÇÃO"

.PP
A forma mais comum de invocar o
\fBkjscmd5\fR
é tão simples como
.sp
.if n \{\
.RS 4
.\}
.nf
\fB\fBkjscmd5\fR\fR\fB \fR\fB\fIficheiro\fR\fR\fB
\fR
.fi
.if n \{\
.RE
.\}
.sp
Se não for usado o
\fIficheiro\fR, ele executa um programa de testes predefinido que mede a velocidade de arranque do
\fBkjscmd5\fR\&.


.SH "VEJA TAMBÉM"

.PP
\fIkjs5\fR(1)


.SH "PROBLEMAS"

.PP
Existem provavelmente diversos erros\&. Use o
\m[blue]\fBsistema de gestão de erros do KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
para os comunicar\&.


.SH "AUTOR"
.PP
\fBHarri Porten\fR <\&porten@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.SH "NOTAS"
.IP " 1." 4
sistema de gestão de erros do KDE
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
